有朋友見到有狗係QE上左水務署啲車

唔知係咪埋伏，大家小心